其實讀咁耐歷史，點解人都係要犯同一個錯？

唔洗講，中共有幾仆街係人都知

其實早係2019年12月初香港已經講緊武漢有肺炎，當時仲講緊笑話：
中共話無事=有事
有事=好撚大件事
封城=死撚硬，搞唔撚掂

屌你老母香港個垃圾政府，中共條廢柴又係死要面一直係咁講無事無事，搞到過年啦，冚球產埋黎陪你個武漢癲

究竟垃圾港共用乜撚野腦去學人管理香港？快撚d去死啦屌你老母臭閪

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

無人認同？

只有獨立才是出路

究竟12月初全世界係咪得連登仔/黃絲覺得中國肺炎已經好大獲?

一d我地覺得係常識既野，但好似好多人都唔知咁

under中共沒話語權，睇中共頭=冚球產

因為你唔知佢避免左幾多次犯錯

歷史總是重演
當年切爾諾貝爾又係極權蘇聯隱瞞
而家到中國

其實無犯錯 佢哋係突登嘅

係真。當時連登仔同黃絲已經講到好撚大件事垃圾港共完全無反應

又黎一次冚球產？

港共一直想你死咋喎，點解你仲係犯同一個錯覺得港共係服務緊你？

想知點解，樓主可以睇呢個post

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

你知唔知歷史一直都係中學最少人揀既科
d人通常揀晒理/商科因為好搵錢

樓主係天真嬌啲fd

所以搞到呢家咁

我自己都係理科人
但我自從近排既運動開始
對世界近代史幾有興趣
覺得人唔可以淨係識理科既野
要學埋文科既野多啲反思歷史

有咩得著？

因為犯錯嘅人唔係讀歷史嘅人

歷史只會不斷重演

好耐以前既講法一直都係政府重要職位要由讀歷史既人做
因為決策野可以參考歷史資料

歷史給我們的教訓是，人們從來都不知道汲取歷史的教訓。

唔好咁講 係亞洲人比較7姐

以前中學
修歷史既人少
修晒中史+世界歷史既人更少